zei hij.
Binnen een paar minuten kwam de kelner binnen om die Miss Manette aan te kondigen was aangekomen uit Londen, en zou blij zijn om de afgevaardigde te zien Tellson's.
"Zo snel?"
Miss Manette had wat verfrissing onderweg genomen en had er geen nodig toen, en was uiterst gespannen om de heer uit Tellson te zien onmiddellijk, als het geschikt was voor zijn plezier en gemak.
De heer van Tellson had niets anders over dan hem te legen glas met een air van stille wanhoop, vestigen zijn vreemde kleine vlassen pruik aan de oren, en volg de ober naar het appartement van Miss Manette.
